**Semáforo**

Projeto feito com Arduino Uno R3

O intuito do projeto foi utilizar os conhecimentos já obtidos com o blink, e fazer algo mais complexo.
Utilizando-se de mais leds, com mais resistors, e codificando mais.

O arquivo do código todo está disposto nesse repositório com a extensão .ino, para quem quiser baixar e upar para o Arduino.

Na imagem abaixo tem o circuito montado no tinkercad, para poder observar como foi feito, e na outra imagem será colocado os componentes utilizados no projeto, assim como o link para o projeto, podendo assim experimentar ele.

![Semáforo Screenshot](images/Circuito.png)

![Componentes Screenshot](images/Componenetes.png)

Aqui tem o link para o circuito feito no tinkercad:

https://www.tinkercad.com/things/eg2EadM8AmX-amazing-gogo/editel?tenant=circuits?sharecode=5-feBeRjdTAmGK9ARs7YtGbFmqA8Zfn2Ni_yS3Hm-o4=
